與曼聯擦肩的11巨星陣容：這套343實在太強！

《每日郵報》評出曼聯錯過的11人巨星陣容。

施治（Petr Čech）
費格遜（Alex Ferguson）自傳回憶說：「2003年我去雷恩看他比賽，我們當時認為他對英超來說太年輕了，他當時19歲，我心裡說：他太年輕了。」

拉莫斯（Sergio Ramos）
2015年曼聯曾有機會簽下拉莫斯，但後者最終留在了皇馬。

雲迪積克（Virgil van Dijk）
前曼聯教練梅倫斯丁曾稱，2018年紅魔考察了修咸頓的雲迪積克，但對他興趣不足。

泰利（John Terry）
泰利從小是曼聯球迷，1998年曾被邀請參觀訓練基地，但他選擇了車路士，因為對藍軍感覺合適。

巴爾（Gareth Bale）
2007年曼聯想簽下修咸頓的巴爾，但熱刺最終得手。

卻奧斯（Toni Kroos）
莫耶斯（David Moyes）曾試圖簽下卻奧斯，但他下台了，雲高爾（Louis van Gaal）上任後，交易不了了之。

艾辛（Michael Essien）
17歲的艾辛曾經到曼聯試訓，紅魔也想簽下他，但因為勞工證而未能成功。

普列錫（Christian Pulisic）
在多蒙特踢球時，他曾多次被球探推薦給曼聯。

夏蘭特（Erling Haland）
蘇斯克查曾想簽下夏蘭特，但因為經理人拉奧拿的原因，曼聯沒能達成交易。

舒利亞（Alan Shearer）
1996年舒利亞曾有機會加盟曼聯，但他最終選擇了家鄉球隊紐卡素。

朗拿甸奴（Ronaldinho）
2003年曼聯幾乎簽下朗拿甸奴，但巴西人最後時刻與巴塞簽約。

真係咁樣打應該會係咁失波

3個中堅上哂去頂角球，巴爾跑得夠快都回唔切防

仲有施丹

阿仙奴果套呢？

傳曼聯勁d

伊巴連波衫都著左都可以變險簽

兩大球王

傳曼聯名宿Sneijder都無, 就知寫嗰條友乜鳩都唔識

仲有蘇9 Bale Kante

雲加個陣勁好多師兄識貨...

冇史奈達同加坦

傳到退埋休

完勝樓主個陣

hart廢

夏薩特是誰？香川才是曼聯真命天子

攻守平衡

48小時